記者會係咪夾好哂親政府媒體問問題

以前要記者自報媒體
今日中文媒體冇人報過自己來自邊度
得英文媒體有講

頭兩條中文問題到底邊個問
係咪CCTVB

我聽到台下大叫的記者的問題到位好多
對準林鄭
但就唔比人問

而定仲要日日搞 不定時搞記者會

想係咁洗腦?

自推

push

第一個開聲既記者，今時今日仲問d咁既問題

有得提問既記者都有攞大會支咪，肯定係黨媒

記協唔跟進？

係咪怕左利君雅
下次港台蘋果大聲叫問題嘅話
可能連去都無得去